ione回歸 彩演表白區

醉曖牙演

仙氣

龍門任你擺

==我好明顯飯啦吊

我愛彩元

樓豬弱智 第三張牙純黎

第3張隻眼靚咁多

m2 飯拍view數， 第一牙宮，第二牙周，第三係彩演

佢根本係紅架喎
12位入都係做氣氛有睇頭姐
嘈婦個位都唔知係咪佢既

如果牙柔第十二,你會唔會反得咁犀利

屌sixteen 前jyp kpop star佢本身都好出名嘅練習生
加上有實力 性格好

頸以下幾正

歌女

真

跳舞勁 唱歌又ok 又識照顧人
如果唔係唔太靚我一定會飯佢
可能我仲太過膚淺...

禾仔先睇最靚的
女好睇性格實力

表白輕飄飄羽毛

IZ*ONE世一！

個人簽名：~HEART*IZ呱呱彈跳彈跳

點解彩燕可以生得咁令